屌 係咁連農場連農場

直接出去圍鳩佢啦

日日掛住係寫 寫完又驚人拆

推

圍佢老母閪呀

林奠係到消耗緊我地咋